羅馬迷全部死晒？ Mk(姆希塔梁）戴帽冇人講！

羅馬連登部PR晴晴 同N賓死撚咗？

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

佢個國家打緊仗佢仲掛住踢波

呢條撚樣黎

依個係樓主少有嘅意甲post，如果喺度玩膠嘅話樓主就會開返英超post，大家都有責任

好 咁推囉

咩帽先，make American great again?

依個係樓主少有嘅意甲post，如果喺度玩膠嘅話樓主就會開返反時事台post，大家都有責任

快，唔想見到你

樓上班五毛俾我扑晒

躝啦

樓上兩只阿狗同唔同我地利迷和好一齊集中火力反維拉？

我維拉利爾迷
你柒咗

點睇阿記名宿皮里斯踢哂阿仙奴 維拉 維拉利爾三隊

25仔

勁！